支那要求航空公司自我檢查網站 不符規定者將採取措施

支那民航局向各外國航空公司駐華代表機構發出通知，要求所有經營至支那航線的外國航空公司，立即自我檢查官方網站、手機應用程式，及其他宣傳途徑，是否存在將香港、澳門、台灣地區錯誤列為「國家」及其他不符合支那法律的情況，若存在上述情況，應立即加以整改。

民航局表示，將對後續整改情況進行核查，對不符合規定的外國航空公司，將依法依規採取進一步措施。

另一方面，早前在郵件中將西藏和港澳台地區列為「國家」的萬豪酒店，集團亞太區負責人承認錯誤並作出整改保證，目前已與涉事外判公司解約，一名涉事員工被停職。